湯家驊相當滿意對話會效果 有市民指特首自說自話

行政會議成員湯家驊表示，昨晚政府的首場「社區對話」能夠塑造一個平和理性的場合讓市民抒發怨憤和表達意見，他對「對話會」的效果相當滿意，亦對沒有出現暴力事件，感到「鬆了一口氣」，完場時有市民叫口號是無可厚非，即使場外有市民示威，特首林鄭月娥完場後被困4小時才能離開會場，相信她亦已有心理準備。

湯家驊接受本台節目《千禧年代》電話訪問時表示，從昨晚的對話，覺得林鄭月娥並沒有就成立獨立調查委員會關上大門，他希望政府很快會再舉行「社區對話」。

有市民致電本台節目說，見到大部分出席「社區對話」的市民都要成立獨立調查委員，但林鄭月娥並沒有回應訴求，只是自說自話，認為再舉行這類「社區對話」只會勞師動眾，並沒有實質意義。

有市民不滿保安局局長李家超及警務處處長盧偉聰昨晚沒有出席「社區對話」，認為現時社會十分關注警察濫權問題，如果不停止「警暴」，是沒有辨法解決社會問題。

11哥無野呀

十一哥！
琴晚聽到真係正